Hello 大家好 我係屎萊姆 歡迎收睇屎萊姆嘅三次元

最重要係訂閱我 我係史萊姆
禁個鐘仔 下次再睇 聽日同樣時間六點半再見

屎

你

老

母

四川辣殺, 今日嚟踩踩點

以為四個都係佢自己接

四川辣王

又黎到我母校科大喇
好刺激呀

踩你老母點咩

YO 我係波子

Hello 波友

有新片喇

又mon我

踩踩點

其實踩踩點係點撚解

=打卡

係屎萊姆自創定係支那話黎？